電競業入黎圍爐

大家過得好嗎？近期工作順利嗎

有fd做電子競技直播師 聽佢講好似好好搵咁

其實多數係點入行？朋友介紹？